單反入門 有無人想一齊出去影下相？

有部nikon d5500買左一排，近排想認真學下，有興趣影風景同人像，唔知有無人想一齊影下相研究下，或者有無group歡迎新人加入？

國安法殺到埋身
攝台連登仔組隊一齊岀去影風景
新手原來真係生少咗個腦

：苦行式會搞散場運動 你睇下日本

至少唔係今晚先嚟生少個腦
全世界蘊釀緊聽日，宜家開po組隊影相？

不如就聽日？

屌得啱 聽日一齊出去影相！

聽日Book定酒店影大尺是常識吧

book埋私影妹，買定盒杜記
JW marriott
用緊要有2x同100-400
影毛孔必備

風景，街拍，人像都有影開

帶埋航拍酒店窗外攞景
影埋入去先正

啱啱join咗
希望有機會一齊去影下